今日唔出黎支持加泰抗警暴 第日人地一樣唔會支持你

唔好咁自私啦 香港人

［行動post］10.25元朗有學生要送返學